msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AllAccessible\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-11 15:21-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-11 15:22-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: allaccessible.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: allaccessible.php:52
msgid "Accessibility"
msgstr "辅助功能"

#: allaccessible.php:291
msgid "Activate AllAccessible Premium to Unlock Ai Accessibility Features."
msgstr "激活AllAccessible Premium以解锁Ai无障碍功能。"

#: allaccessible.php:291
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:29
msgid "AllAccessible Deactivation"
msgstr "所有可访问的停用"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:30
msgid ""
"If you have a moment, please let us know why you are deactivating "
"AllAccessible. All submissions are anonymous and we only use this feedback "
"to improve this plugin."
msgstr ""
"如果你有时间，请让我们知道你为什么要停用AllAccessible。所有提交的信息都是匿名"
"的，我们只使用这些反馈来改进这个插件。"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:31
msgid "Do not send my e-mail address with this feedback"
msgstr "不要发送我的电子邮件地址与此反馈"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:33
msgid "Please give us any feedback that could help us improve"
msgstr "请给我们任何可以帮助我们改进的反馈意见"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:36
msgid "Skip &amp; Deactivate"
msgstr "跳过＆amp;停用"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:37
msgid "Submit &amp; Deactivate"
msgstr "提交 停用"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:38
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:39
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:48
msgid "The plugin suddenly stopped working"
msgstr "插件突然停止工作"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:51
#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:58
msgid ""
"We're sorry to hear that, check <a href=\"https://support.allaccessible."
"org\" target=\"_blank\">AllAccessible Support</a>. Can you describe the "
"issue?"
msgstr ""
"我们对此感到很遗憾，请检查<a href=\"https://support.allaccessible.org\" "
"target=\"_blank\">AllAccessible支持</a>。你能描述一下这个问题吗？"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:55
msgid "The plugin broke my site"
msgstr "该插件破坏了我的网站"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:62
msgid "I don't need this plugin any more"
msgstr "我不需要这个插件了"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:66
msgid "I found a better plugin"
msgstr "我找到了一个更好的插件"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:69
msgid "Can you please share the name of the other plugin?"
msgstr "能否请你分享一下其他插件的名称？"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:73
msgid "It's a temporary deactivation, I'm troubleshooting"
msgstr "这是暂时停用，我正在排除故障"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:77
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: inc/AllAccessibleDeactivationForm.php:80
msgid "Can you describe the issue?"
msgstr "你能描述一下这个问题吗？"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:16 inc/AllAccessibleSettings.php:42
msgid "Preview Widget"
msgstr "预览小工具"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:40
msgid "Widget Status"
msgstr "小工具状态"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:40
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:41
#, php-format
msgid "AllAccessible's %s widget is visible on the front end of your site."
msgstr "AllAccessible的%s小部件在你网站的前端是可见的。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:59
msgid "Website Accessibility"
msgstr "辅助功能"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:59
msgid "Audits & Remediation"
msgstr "审计和补救"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:61
msgid ""
"View the results of your website scans, accessibility Remediation and more "
"with AllAccessibile Premium."
msgstr "通过AllAccessibile Premium查看你的网站扫描结果，可访问性补救和更多。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:62
msgid "Upgrade Now"
msgstr "现在升级"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:64
msgid ""
"View the results of your website scans in your AllAccessibile Account "
"Dashboard."
msgstr "在您的AllAccessibile账户仪表板上查看您的网站扫描结果。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:65
msgid "Accessibility Dashboard"
msgstr "辅助功能"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:83
msgid "Need"
msgstr "必须"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:83
msgid "Help & Support?"
msgstr "帮助与支持？"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:84
msgid ""
"Check our knowledge base for assistance with installation, customization, "
"and more."
msgstr "请查看我们的知识库，以获得安装、定制等方面的帮助。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:85
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:109
msgid "Unlock the Power of AllAccessible Premium"
msgstr "释放AllAccessible Premium的力量"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:110
msgid ""
"Unlock all the benefits of our Ai accessibility automation with a free trial "
"by connecting your AllAccessible account to your email below. Already using "
"the free version? No problem! We'll set you up with a free 7-day trial of "
"our premium version. After the trial period, upgrade to the premium version "
"for just $10 a month and enjoy a more accessible digital experience."
msgstr ""
"通过连接你的AllAccessible账户和你的邮箱，可以免费试用我们的Ai无障碍自动化系统"
"的所有好处。已经在使用免费版本？没问题!我们会给你安排一个免费的高级版本的7天"
"试用。试用期结束后，升级到高级版本，每月只需10美元，即可享受更多的无障碍数字"
"体验。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:113
msgid ""
"Below are some additional features unlocked with AllAccessible Premium. All "
"for Only $10/mo."
msgstr "以下是AllAccessible Premium解锁的一些额外功能。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:114
msgid "User Control Panel"
msgstr "用户控制面板"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:115
msgid "Accessibility Statement"
msgstr "辅助功能声明"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:116
msgid "Widget Customization (Color, Shape, Placement, etc.)"
msgstr "小工具定制（颜色、形状、位置等）。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:117
msgid "Ai Accessibility Fixes"
msgstr "无障碍修复的Ai"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:118
msgid "Image Alt Text Generation"
msgstr "生成图片ALT文本"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:119
msgid "Monthly Accessibility Audits"
msgstr "月度无障碍审计"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:120
msgid "Accessibility Accommodation Requests"
msgstr "无障碍设施请求"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:127
msgid "To learn more, visit: https://www.allaccessible.org"
msgstr "要了解更多，请访问：https://www.allaccessible.org"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:131
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮箱"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:131
#, php-format
msgid "(Used to manage your Account on %s)"
msgstr "(用于管理您在%s上的账户)"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:135
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升级到高级版"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:138
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:139
#, php-format
msgid "%1$s is connected to %2$s with account ID %3$s"
msgstr "%1$s被连接到%2$s，账户ID为%3$s"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:161
msgid "Choose Widget Color"
msgstr "选择小部件颜色"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:167
msgid "Choose Icon"
msgstr "选择图标"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:189 inc/AllAccessibleSettings.php:190
msgid "Choose Widget Size"
msgstr "选择小部件大小"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:192
msgid "Small"
msgstr "小"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:193
msgid "Medium (Default)"
msgstr "中（默认）"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:194
#, fuzzy
msgid "Large"
msgstr "大"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:202
msgid "Choose Widget Position"
msgstr "选择小部件位置"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:204
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:205 inc/AllAccessibleSettings.php:206
msgid "Middle Right"
msgstr "右中"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:207
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部中心"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:208
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:209
msgid "Middle Left"
msgstr "左中"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:210
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:216 inc/AllAccessibleSettings.php:217
msgid "Choose Widget Shape"
msgstr "选择小部件形状"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:220
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:221
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:234
msgid "Hide AllAccessible Branding"
msgstr "隐藏所有可访问的品牌"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:235
msgid "Remove Branding"
msgstr "删除品牌"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:237
msgid "Branding Visible"
msgstr "品牌可见"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:238
msgid "Branding Removed"
msgstr "品牌已删除"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:241
msgid ""
"Note: Hiding the branding will remove the \"Powered by AllAccessible\" text "
"and logo from the widget."
msgstr ""
"注意：隐藏品牌将从小组件中移除 \"Powered by AllAccessible \"文本和标识。"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:246
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:252
msgid "You may need to reload this page if your widget options are not visible"
msgstr "如果您的小部件选项不可见，您可能需要重新加载此页面"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:259
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:260
msgid "Need Help"
msgstr "需要帮助"

#: inc/AllAccessibleSettings.php:260
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "AllAccessible"
msgstr "AllAccessible"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.allaccessible.org/platform/wordpress/"
msgstr "https://www.allaccessible.org/platform/wordpress/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Unlock true digital accessibility with AllAccessible - a comprehensive "
"WordPress plugin driving your website towards WCAG/ADA compliance. Empower "
"your users with a fully customizable accessibility widget, and enhance their "
"experience with our premium AI-powered features."
msgstr ""
"AllAccessible是一个全面的WordPress插件，它使你的网站符合WCAG/ADA标准，开启真"
"正的数字无障碍。通过一个完全可定制的无障碍小组件赋予你的用户权力，并通过我们"
"优质的AI功能增强他们的体验。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "AllAccessible Team"
msgstr "全通团队"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.allaccessible.org/"
msgstr "https://www.allaccessible.org/"

#~ msgid "Let's make this WordPress Site Accessible"
#~ msgstr "让我们让这个WordPress网站可访问"

#~ msgid "Free Version"
#~ msgstr "免费版"

#, php-format
#~ msgid "Let's make this WordPress Site %s"
#~ msgstr "让我们来做这个WordPress网站 %s"

#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "AllAccessible Accessibility Plugin"
#~ msgstr "所有可访问的辅助功能插件"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Connect your account with your email in the form below. If you do not "
#~ "have an existing account, we will create a free 7 day trial for %s."
#~ msgstr ""
#~ "在下面的表格中用你的电子邮件连接你的账户。如果你没有一个现有的帐户，我们将"
#~ "为%s创建一个免费的7天试用。"

#~ msgid ""
#~ "Are you enjoying the AllAccessible Accessibility Plugin for WordPress?"
#~ msgstr "您是否喜欢WordPress的AllAccessible Accessibility Plugin？"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#, fuzzy
#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Dismiss this notice"
#~ msgstr "关闭此通知"

#~ msgid "Would you like to provide more feedback about our plugin?"
#~ msgstr "您想提供有关我们插件的更多反馈吗？"

#~ msgid "Yes, I would like to provide feedback"
#~ msgstr "是的，我想提供反馈"

#~ msgid ""
#~ "Glad to hear you are enjoying it. Would you consider leaving a positive "
#~ "review?"
#~ msgstr "很高兴听到你正在享受它。你会考虑留下正面的评价吗？"

#~ msgid ""
#~ "It really helps to support the plugin and help others to discover it too!"
#~ msgstr "支持插件并帮助其他人发现它真的很有帮助！"

#~ msgid "Yes, I will write a positive review."
#~ msgstr "是的，我会写一个积极的评论。"

#~ msgid "Let's make this WordPress Site AllAccessible"
#~ msgstr "让我们让这个WordPress网站全部可访问"

#~ msgid "is connected to"
#~ msgstr "已连接到"

#~ msgid "with account ID"
#~ msgstr "使用帐户 ID"
